★幼稚園、小學浪費幾年時間教人做"好孩子"是否虛耗光陰？

係
個社會根本好黑暗

係
應該教利疊利

教人做IT

教唔好講大話先弱智
香港擁有最高權力果個話左比你聽

689都做到凸手
教人點擦鞋, 埋堆好過啦

嗰個都屌689講大話
然後你話教細路唔好講大話係弱智？

應該教點樣講大話，欺善怕惡，有錢賺到盡

agger
做好人係壞人諗出嚟昆傻仔

錯啦， 真醒目果班就會自己覺醒， 教唔教都無分別

但已經浪費時間

樂觀SIR

魔魔，你而家仲係咪好孩子

知道左浪費時間就會加倍努力追番時間

教咗，都搞成咁
唔教會唔會個世界更加黑暗

打算開個新ac叫紫妹 同蓋清聯手狙擊你